(台測)蝙蝠俠3 機槍教父 標殺令1-2

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先

1.哈維·丹特（Harvey Dent）死後八年，丹特法案讓高譚市警方幾乎消滅了市內所有有組織罪案。協助掩飾哈維罪行的高登局長本想發表退休演說道出真相但未有實行。蝙蝠俠已消失而布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）一直過著隱居生活。塞琳娜·凱爾（Selina Kyle）混進韋恩宅第舉行的宴會偷取了布魯斯指紋把它交給布魯斯一位敵對商人約翰·達格（John Daggett）的助理作為刪除犯罪記錄的交換條件，並在交易時發現自己被出賣後通知了警方乘亂逃走。高登局長追至下水道後被一戴著面具的男子班恩（Bane）捕獲但成功逃脫；一名推斷出蝙蝠俠身份的年輕警員約翰·布萊克（John Blake）救了高登局長並被晉升至警探直接向他報告....

2.美國人山姆·奇德斯（傑拉德·巴特勒飾）本來是個游手好閒的人，曾經酗酒、吸毒、飆車，直到他被基督教感動，成為傳教士，遠赴非洲的蘇丹成立一所孤兒院，專門保護當地孩童免受叛軍聖主抵抗軍（LRA）的暴虐和性侵。
然而，在殘酷的非人世界裏，根本毫無仁愛與公義可言；山姆奇德斯深深明白，只有武力，才可捍衛弱小。作為一名虔誠教徒，他以耶穌之名，組織民兵，以激戰代替祈禱，以鮮血對抗暴徒

3.「新娘」（鄔瑪·舒曼 飾）原是職業殺手集團「毒蛇」的成員，之後懷了組織首領比爾的孩子，為了給孩子一個正常的生活環境，決定退出集團選擇婚姻，卻因此在婚禮上遭到集團的追殺，然而新娘重傷未死，但其丈夫及親友無一倖免，更以為失去了腹中胎兒。在重傷復原後，她決定展開一連串的報復行動，向當初參與婚禮屠殺的成員與集團首腦展開追殺..

4.承上集新娘已經解決所有人了，最後一個目標就是比爾。比爾來找他弟，跟他說了有關新娘醒來以及接二連三找往日的仇人算帳，現在輪到他弟了。
新娘當晚埋伏在比爾他弟的家準備刺殺他。但是沒想到已經多年不當殺手的他，竟然可以察覺到她的殺氣，新娘一開門，立刻遭到早已等待多時的雙管獵槍命中，幸運的是新娘並沒有死

4 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸